# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: firewall\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-24 10:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-14 15:52+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: American English <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. TRANSLATORS: message popup
#: src/clients/firewall_proposal.rb:113
msgid ""
"Firewall configuration cannot be changed.\n"
"The SuSEfirewall2 package is not installed."
msgstr ""
"無法修改防火牆配置。\n"
"未安裝 SuSEfirewall2 軟體包。"

#. RichText label
#: src/clients/firewall_proposal.rb:233
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#. Menu label
#: src/clients/firewall_proposal.rb:235
msgid "&Firewall"
msgstr "防火牆(&F)"

#. TRANSLATORS: Popup headline
#: src/include/firewall/complex.rb:66
msgid "Another Firewall Active"
msgstr "另一個防火牆處於活動狀態"

#. TRANSLATORS: Popup text
#: src/include/firewall/complex.rb:68
msgid ""
"Another kind of firewall is active in your system.\n"
"If you continue, SuSEfirewall2 may produce undefined errors.\n"
"It would be better to remove the other firewall before\n"
"configuring SuSEfirewall2.\n"
"Continue with configuration?\n"
msgstr ""
"在您的系統中有另一種防火牆處於活動狀態。\n"
"您若繼續，SuSEfirewall2 可能會產生未定義錯誤。\n"
"配置 SuSEfirewall2 前最好移除其它防火牆。\n"
"繼續配置嗎？\n"

#. TRANSLATORS: popup headline
#: src/include/firewall/complex.rb:108
msgid "Aborting Firewall Configuration"
msgstr "中止防火牆配置"

#. TRANSLATORS: popup message
#: src/include/firewall/complex.rb:110
msgid ""
"All changes would be lost.\n"
"Really abort configuration?\n"
msgstr ""
"全部修改均將不復存在。\n"
"真的中止配置嗎？\n"

#. TRANSLATORS: Radio selection, See #h1
#: src/include/firewall/dialogs.rb:65
msgid "&Enable Firewall Automatic Starting"
msgstr "啟用防火牆自動啟動(&E)"

#. TRANSLATORS: Radio selection, See #h2
#: src/include/firewall/dialogs.rb:69
msgid "&Disable Firewall Automatic Starting"
msgstr "禁用防火牆自動啟動(&D)"

#. TRANSLATORS: part of help text describind #h1, Do not use any shortcut
#: src/include/firewall/dialogs.rb:75
msgid "Enable Firewall Automatic Starting"
msgstr "啟用防火牆自動啟動"

#. TRANSLATORS: part of help text describing #h2, Do not use any shortcut
#: src/include/firewall/dialogs.rb:77
msgid "Disable Firewall Automatic Starting"
msgstr "禁用防火牆自動啟動"

#. TRANSLATORS: status information
#: src/include/firewall/dialogs.rb:85
msgid "Firewall is running"
msgstr "防火牆正在運行"

#. TRANSLATORS: status information
#: src/include/firewall/dialogs.rb:89
msgid "Firewall is not running"
msgstr "防火牆未在運行"

#. TRANSLATORS: Push button
#: src/include/firewall/dialogs.rb:93
msgid "&Start Firewall Now"
msgstr "立即啟動防火牆(&S)"

#. TRANSLATORS: Push button
#: src/include/firewall/dialogs.rb:97
msgid "S&top Firewall Now"
msgstr "立即停止防火牆(&T)"

#. TRANSLATORS: Push button
#: src/include/firewall/dialogs.rb:105
msgid "Sa&ve Settings and Restart Firewall Now"
msgstr "儲存設定並立即重啟防火牆(&V)"

#. TRANSLATORS: part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/firewall/dialogs.rb:119
msgid "Start Firewall Now"
msgstr "立即啟動防火牆"

#. TRANSLATORS: part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/firewall/dialogs.rb:121
msgid "Stop Firewall Now"
msgstr "立即停止防火牆"

#. TRANSLATORS: part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/firewall/dialogs.rb:123
msgid "Save Settings and Restart Firewall Now"
msgstr "儲存設定並立即重啟防火牆"

#. TRANSLATORS: Part of dialog caption
#: src/include/firewall/dialogs.rb:271
msgid "Firewall Configuration"
msgstr "防火牆配置"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/firewall/dialogs.rb:286 src/include/firewall/dialogs.rb:289
msgid "Start-Up"
msgstr "啟動"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: tree menu item
#. TRANSLATORS: Summary item label
#. TRANSLATORS: Summary item label
#: src/include/firewall/dialogs.rb:302 src/include/firewall/dialogs.rb:305
#: src/include/firewall/summary.rb:151 src/include/firewall/summary.rb:153
msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/firewall/dialogs.rb:313 src/include/firewall/dialogs.rb:316
msgid "Allowed Services"
msgstr "允許的服務"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/firewall/dialogs.rb:331
msgid "Network Masquerading"
msgstr "網路偽裝"

#. TRANSLATORS: tree menu item
#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/dialogs.rb:334 src/include/firewall/subdialogs.rb:210
msgid "Masquerading"
msgstr "偽裝 (Masquerading)"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/firewall/dialogs.rb:351 src/include/firewall/dialogs.rb:354
msgid "Broadcast"
msgstr "廣播"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/firewall/dialogs.rb:379 src/include/firewall/dialogs.rb:382
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:840
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:727
msgid "Logging Level"
msgstr "日誌記錄級別"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: tree menu item
#. Example:
#. All requests from network 80.44.11.0/24 to UDP port 53 originating on port 53
#. $[ "network" : "80.44.11.0/24", "protocol" : "udp", "dport" : "53",  "sport" : "53" ]
#.
#. Possible keys for parameters are "network", "protocol", "dport" and "sport".
#. Mandatory are "network" and "protocol".
#: src/include/firewall/dialogs.rb:390 src/include/firewall/dialogs.rb:393
#: src/include/firewall/summary.rb:464
msgid "Custom Rules"
msgstr "自定義規則"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/firewall/dialogs.rb:438
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. TRANSLATORS: Read dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:42
msgid ""
"<p><b><big>Reading Firewall Configuration</big></b>\n"
"<br>Please wait...</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在讀取防火牆配置</big></b>\n"
"<br>請稍候...</p>"

#. TRANSLATORS: Write dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:46
msgid ""
"<p><b><big>Saving Firewall Configuration</big></b>\n"
"<br>Please wait...</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存防火牆配置</big></b>\n"
"<br>請稍候...</p>"

#. TRANSLATORS: Firewall interfaces dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:50
msgid ""
"<p><b><big>Interfaces</big></b>\n"
"<br>Here, assign your network devices into firewall zones\n"
"by selecting the device in the table and clicking <b>Change</b>.</p>\n"
"\n"
"<p>Enter special strings, like <tt>any</tt>, using \n"
"<b>Custom</b>. You can also enter interfaces not yet configured here.\n"
"If you need masquerading, the string <tt>any</tt> is not allowed.</p>\n"
"\n"
"<p>Every network device should be assigned to a firewall zone.\n"
"Network traffic through any unassigned interface is blocked.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>介面</big></b>\n"
"<br>在此通過選擇表中的裝置並點選<b>修改</b>來將您的網路裝置指派至防火牆區域。</p>\n"
"\n"
"<p>請使用<b>自定義</b>來輸入特殊字元串，如 <tt>any</tt>。您也可在此處輸入尚未配置的介面。\n"
"若您需要偽裝網路，則不允許字元串 <tt>any</tt>。</p>\n"
"\n"
"<p>每個網路裝置均應指派至一個防火牆區域。\n"
"任何通過未指派的介面的網路流量均會被阻擋。</p>\n"

#. Network Manager
#. (NetworkService::IsManaged() ?
#. // TRANSLATORS: Optional help text for Firewall interfaces
#. //              Used only when the network interfaces are handled by the Network Manager tool
#. //              %1 is a string 'any' (by default)
#. //              %2 is a zone name 'External Zone' (by default)
#. sformat(_("<p>You are currently using NetworkManager to control your
#. network interfaces. You should insert a string '%1' into the zone '%2' using
#. <b>Custom</b>. Otherwise your configuration might not work.
#. </p>"), SuSEFirewall::special_all_interface_string, SuSEFirewall::GetZoneFullName(SuSEFirewall::special_all_interface_zone)):""
#. ),
#. TRANSLATORS: Allowed services dialog help 1/2
#: src/include/firewall/helps.rb:75
msgid ""
"<p><b><big>Allowed Services</big></b>\n"
"<br>Specify services or ports that should be accessible from the network.\n"
"Networks are divided into firewall zones.</p>\n"
"\n"
"<p>To allow a service, select the <b>Zone</b> and the\n"
"<b>Service to Allow</b> then press <b>Add</b>.\n"
"To remove an allowed service, select the <b>Zone</b> and the <b>Allowed Service</b> then press <b>Delete</b>.</p>\n"
"\n"
"<p>By deselecting <b>Protect Firewall from Internal Zone</b>, you remove\n"
"protection from the zone. All services and ports in your internal network will\n"
"be unprotected.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>允許的服務</big></b>\n"
"<br>指定應可從網路訪問的服務或埠。\n"
"網路分為若干防火牆區域。</p>\n"
"\n"
"<p>要允許服務，請選擇<b>區域</b>與<b>要允許的服務</b>然後按<b>添加</b>。</p>\n"
"<p>要移除已允許的服務，請選擇<b>區域</b>與<b>已允許的服務</b>然後按<b>刪除</b>。</p>\n"
"\n"
"<p>反選<b>從內部區域保護防火牆</b>，您將移除對該區域的保護。\n"
"您內部區域的全部服務與埠將不再受到保護。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Allowed services dialog help 2/2
#: src/include/firewall/helps.rb:89
msgid ""
"<p>Additional settings can be configured using <b>Advanced</b>.\n"
"Entries must be separated by a space. There you can allow TCP, UDP, and RPC ports and\n"
"IP protocols.</p>\n"
"<p>TCP and UDP ports can be entered as port names (<tt>ftp-data</tt>),\n"
"port numbers (<tt>3128</tt>), and port ranges (<tt>8000:8520</tt>).\n"
"RPC ports must be entered as service names (<tt>portmap</tt> or <tt>nlockmgr</tt>).\n"
"Enter IP protocols as the protocol name (<tt>esp</tt>).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>可使用<b>高階</b>配置額外設定。\n"
"項目必須以空格分隔。您可在其中允許 TCP、UDP、RPC 埠與 IP 協議。</p>\n"
"<p>TCP 與 UDP 埠可輸入為埠名稱 (<tt>ftp-data</tt>)、\n"
"埠號 (<tt>3128</tt>) 與埠範圍 (<tt>8000:8520</tt>)。\n"
"RPC 埠必須輸入為服務名稱 (<tt>portmap</tt> 或 <tt>nlockmgr</tt>)。\n"
"IP 協議輸入為協議名稱 (<tt>esp</tt>)。\n"
"</p>\n"

#. TRANSLATORS: Base masquerade dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:100
msgid ""
"<p><b><big>Masquerading</big></b>\n"
"<br>Masquerading is a function that hides your internal network behind your firewall and allows\n"
"your internal network to access the external network, such as the Internet, transparently. Requests\n"
"from the external network to the internal one are blocked.\n"
"Select <b>Masquerade Networks</b> to masquerade your networks\n"
"to the external network.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>偽裝</big></b>\n"
"<br>偽裝功能可將您的內部網路隱藏在防火牆後，並允許您的內部網路透明地訪問外部網路，諸如網際網路。\n"
"但外部網路對內部網路的請求會被阻擋。選擇<b>偽裝網路</b>來對外部網路偽裝您的網路。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Redirect-masquerade table dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:109
msgid ""
"<p>\n"
"Although requests from the external network cannot reach your internal network, it is possible to\n"
"transparently redirect any requested ports on your firewall to any internal IP.  \n"
"To add a new redirect rule, press <b>Add</b> and complete the redirect form.</p>\n"
"\n"
"<p>To removed any redirect rule, select it in the table and press <b>Delete</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"儘管來自外部網路的請求無法觸及您的內部網路，但可以透明地將您防火牆上任何被請求的埠重定向至任何內部 IP。\n"
"要添加新的重定向規則，請按<b>添加</b>並完成重定向表單。</p>\n"
"\n"
"<p>要移除任何重定向規則，請在表中選擇它然後按<b>刪除</b>。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Simple broadcast configuration dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:118
msgid ""
"<p><b><big>Broadcast Configuration</big></b>\n"
"<br>Broadcast packets are special UDP packets sent to the whole network to find \n"
"neighboring computers or send information to each computer in the network.\n"
"For example, CUPS servers provide information about their printing queues using broadcast packets.</p>\n"
"\n"
"<p>SuSEfirewall2 services selected in allowed interfaces automatically add needed broadcast\n"
"ports here. To remove any or add any others, edit lists of space-separated ports for\n"
"particular zones.</p>\n"
"\n"
"<p>Other dropped broadcast packets are logged. It could be quite a lot of packets in wider networks.\n"
"To suppress logging of these packets, deselect <b>Log Not Accepted Broadcast Packets</b>\n"
"for the desired zones.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>廣播配置</big></b>\n"
"<br>廣播資料包是發送到整個網路的特殊 UDP 資料包，\n"
"用於發現鄰近的計算機或向網路中的每臺計算機發送資訊。\n"
"例如，CUPS 伺服器使用廣播資料包提供有關其列印佇列的資訊。</p>\n"
"\n"
"<p>在允許的介面中所選的 SuSEfirewall2 服務會自動在此添加所需的廣播埠。\n"
"要移除或添加任何其它埠，請編輯特定區域的以空格分隔的埠列表。</p>\n"
"\n"
"<p>計算機將記錄其它被丟棄的廣播包。在較大的網路中可能有很多資料包。\n"
"要壓制對這些資料包的記錄，請對所需區域反選<b>記錄未接受的廣播資料包</b>。</p>\n"

#: src/include/firewall/helps.rb:132
msgid ""
"<p><b><big>Broadcast Reply</big></b><br>\n"
"Firewall usually drops packets that are sent by another machines as their reply\n"
"to broadcast packets sent by your system, e.g., Samba browsing or SLP browsing.</p>\n"
"\n"
"<p>Here you can configure which packets are allowed to pass through the firewall. Use <b>Add</b>\n"
"button to add a new rule. You will have to choose the firewall zone and also choose from\n"
"some already defined services or set your rule completely manually.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>廣播迴應</big></b><br>\n"
"防火牆通常會丟棄由其它計算機作為對您系統發送的廣播資料包的迴應發送的資料包，\n"
"例如，Samba 瀏覽或 SLP 瀏覽。</p>\n"
"\n"
"<p>在此您可以配置哪些資料包允許穿越防火牆。使用<b>添加</b>按鈕可添加一條新規則。\n"
"您將需要選擇防火牆區域與從一些已定義的服務中選擇或完全手動設定您的規則。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Base IPsec configuration dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:142
msgid ""
"<p><b><big>IPsec Support</big></b>\n"
"<br>IPsec is an encrypted communication between trusted hosts or networks through untrusted networks, such as\n"
"the Internet. This dialog opens IPsec for an external zone using\n"
"<b>Enabled</b>.</p>\n"
"\n"
"<p><b>Details</b> configures how to handle successfully decrypted\n"
"IPsec packets.  For example, they could be handled as if they were from the internal zone.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>IPsec 支援</big></b>\n"
"<br>Ipsec 是可信主機或網路之間在通過不可信網路諸如網際網路時採用的一種加密通訊方式。\n"
"此對話方塊將通過<b>已啟用</b>為某個外部區域開啟 Ipsec。</p>\n"
"\n"
"<p><b>細節</b>可配置如何處理已成功解密的 IPSec 資料包。\n"
"例如，它們可能像是來自內部區域的資料包一樣被處理。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Base Logging configuration dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:152
msgid ""
"<p><b><big>Logging Level</big></b>\n"
"<br>This is a base configuration dialog for IP packet logging settings. Here,\n"
"configure logging for incoming connection packets. Outgoing ones are not logged at all.</p>\n"
"\n"
"<p>There are two groups of logged IP packets: <b>Accepted Packets</b> and <b>Not Accepted Packets</b>.\n"
"You can choose from three levels of logging for each group: <b>Log All</b> for logging every\n"
"packet, <b>Log Only Critical</b> for logging only interesting ones, or <b>Do Not Log Any</b>\n"
"for no logging. You should log at least critical accepted packets.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>日誌記錄級別</big></b>\n"
"<br>這是有關 IP 資料包日誌記錄設定的一個基本配置對話方塊。\n"
"在此可配置進站連線資料包的日誌記錄級別。出站資料包則完全不記錄。</p>\n"
"\n"
"<p>被記錄的 IP 資料包分為兩組：<b>接受的資料包</b>與<b>未接受的資料包</b>。\n"
"您可以從以下三種日誌記錄級別中為每個組選擇一個級別：\n"
"<b>全部記錄</b>表示記錄每個資料包，\n"
"<b>僅記錄關鍵資訊</b>表示僅記錄感興趣的資料包，\n"
"<b>不記錄任何資訊</b>表示不作記錄。\n"
"您至少應記錄關鍵的已接受的資料包。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Base Summary dialog help
#: src/include/firewall/helps.rb:163
msgid ""
"<p><b><big>Summary</big></b>\n"
"<br>Here, find a summary of your configuration settings.\n"
"This summary is divided into general configuration and parts for each firewall zone.\n"
"Every existing zone is summarized here.</p>\n"
"\n"
"<p><b>Firewall Starting</b> shows whether the firewall is started in the\n"
"<b>boot process</b> or only <b>manually</b>.</p>\n"
"\n"
"<p>Firewall zones must have a network interface assigned to list the following items in the summary:</p>\n"
"\n"
"<p><b>Interfaces</b>: All interfaces are listed using their configuration name and device name.</p>\n"
"\n"
"<p><b>Open Services, Ports, and Protocols</b>: This lists all allowed network services, additional\n"
"TCP (Transmission Control Protocol), UDP (User Datagram Protocol), and RPC (Remote Procedure Call)\n"
"ports, and IP (Internet Protocol) protocols.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>摘要</big></b>\n"
"<br>此處可找到您配置設定的摘要。\n"
"此摘要分為常規配置與針對每個防火牆區域的配置部分。\n"
"每個已有區域均摘要於此。</p>\n"
"\n"
"<p><b>防火牆啟動</b>顯示了是在<b>引導過程</b>中啟動防火牆還是僅<b>手動</b>啟動防火牆。</p>\n"
"\n"
"<p>必須為防火牆區域指派一個網路介面才能在摘要中列出以下項目：</p>\n"
"\n"
"<p><b>介面</b>：使用介面配置名與裝置名列出全部介面。</p>\n"
"\n"
"<p><b>開啟的服務、埠與協議</b>：列出了全部允許的網路服務、額外\n"
"TCP (傳送控制協議) 埠、UDP (使用者資料包文協議) 埠與 RPC (遠端過程呼叫)\n"
"埠以及 IP (網際網路協議) 協議。</p>\n"

#. TRANSLATORS: Additional Services dialog help 1/6
#: src/include/firewall/helps.rb:181
msgid ""
"<p>Here, enter additional\n"
"ports or protocols to enable in the firewall zone.</p>"
msgstr "<p>此處可輸入要在防火牆區域中啟用的額外埠或協議。</p>"

#. TRANSLATORS: Additional Services dialog help 2/6
#. please, do not modify examples
#: src/include/firewall/helps.rb:186
msgid ""
"<p><b>TCP Ports</b> and <b>UDP Ports</b> can be entered as\n"
"a list of port numbers, port names, or port ranges separated by spaces,\n"
"such as <tt>22</tt>, <tt>http</tt>, or <tt>137:139</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>可將 <b>TCP 埠</b>與 <b>UDP 埠</b>輸入為\n"
"一份使用空格分隔的埠號、埠名稱或埠範圍列表，\n"
"諸如 <tt>22</tt>、<tt>http</tt> 或 <tt>137:139</tt>。</p>"

#. TRANSLATORS: Additional Services dialog help 3/6
#. please, do not modify examples
#: src/include/firewall/helps.rb:193
msgid ""
"<p><b>RPC Ports</b> is a list of RPC services, such as\n"
"<tt>nlockmgr</tt>, <tt>ypbind</tt>, or <tt>portmap</tt>, separated by spaces.</p>"
msgstr ""
"<p><b>RPC 埠</b>是一份 RPC 服務列表 (諸如\n"
"<tt>nlockmgr</tt>、<tt>ypbind</tt> 或 <tt>portmap</tt>)，以空格分隔。</p>"

#. TRANSLATORS: Additional Services dialog help 4/6
#. please, do not modify examples
#: src/include/firewall/helps.rb:198
msgid ""
"<p><b>IP Protocols</b> is a list of protocols, such as\n"
"<tt>esp</tt>, <tt>smp</tt>, or <tt>chaos</tt>, separated by spaces.\n"
"Find the current list of protocols at\n"
"http://www.iana.org/assignments/protocol-numbers.</p>"
msgstr ""
"<p><b>IP 協議</b>是一份協議列表，諸如\n"
"<tt>esp</tt>、<tt>smp</tt> 或 <tt>chaos</tt>，以空格分隔。\n"
"可在 http://www.iana.org/assignments/protocol-numbers\n"
"找到目前協議列表。</p>"

#. TRANSLATORS: Additional Services dialog help 5/6
#. please, do not modify examples
#: src/include/firewall/helps.rb:206
msgid ""
"<p>The <b>Port Range</b> consists of two colon-separated numbers that represent\n"
"all numbers inside the range including the numbers themselves.\n"
"The first port number must be lower than the second one,\n"
"for example, <tt>200:215</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>埠範圍</b>由兩個以冒號分隔的埠號組成，\n"
"代表了位於該區間的全部埠號，包括這兩個埠號本身。\n"
"第一個埠號必須小於第二個埠號，\n"
"例如，<tt>200:215</tt>。</p>"

#. TRANSLATORS: Additional Services dialog help 6/6
#: src/include/firewall/helps.rb:213
msgid ""
"<p>The <b>Port Name</b> is a name assigned to a port number by the IANA\n"
"organization. One port number can have multiple port names assigned. Find\n"
"the assignment currently in use in the <tt>/etc/services</tt> file.</p>"
msgstr ""
"<p><b>埠名稱</b>是由 IANA 組織指派給一個埠號的名稱。\n"
"一個埠號可以指派多個埠名稱。\n"
"可在 <tt>/etc/services</tt> 檔案中查找目前使用的指派對映。</p>"

#. TRANSLATORS: help for Installation Proposal Dialog
#: src/include/firewall/helps.rb:219
msgid ""
"<p><b><big>Firewall</big></b><br />\n"
"A firewall is a defensive mechanism that protects your computer from network attacks.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>防火牆</big></b><br />\n"
"防火牆是保護您的計算機免受網路攻擊的防護機制。</p>\n"

#. TRANSLATORS: general help for Custom Rules 1/5
#: src/include/firewall/helps.rb:223
msgid ""
"<p><b><big>Custom Rules</big></b><br>\n"
"Set special firewall rules that allow new connections\n"
"matching these rules.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>自定義規則</big></b><br>\n"
"設定特殊防火牆規則，僅允許匹配這些規則的新連線。<p>\n"

#. TRANSLATORS: general help for Custom Rules 2/5
#. TRANSLATORS: help for Custom Rules - Adding new rule 1/4
#: src/include/firewall/helps.rb:229 src/include/firewall/helps.rb:256
msgid ""
"<p><b>Source Network</b><br>\n"
"Network or IP address where the connection comes from,\n"
"e.g., <tt>192.168.0.1</tt> or <tt>192.168.0.0/255.255.255.0</tt>\n"
"or <tt>192.168.0.0/24</tt> or <tt>0/0</tt> (which means <tt>all</tt>).</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>來源網路</b><br>\n"
"連線源自的網路或 IP 地址，例如\n"
"<tt>192.168.0.1</tt> 或 <tt>192.168.0.0/255.255.255.0</tt>\n"
"或 <tt>192.168.0.0/24</tt> 或 <tt>0/0</tt> (意思是<tt>全部</tt>)。<p>\n"

#. TRANSLATORS: general help for Custom Rules 3/5
#. TRANSLATORS: help for Custom Rules - Adding new rule 2/4
#: src/include/firewall/helps.rb:236 src/include/firewall/helps.rb:263
msgid ""
"<p><b>Protocol</b><br>\n"
"Protocol used by that packet. Special protocol <tt>RPC</tt> is used for\n"
"RPC services.</p>"
msgstr ""
"<p><b>協議</b><br>\n"
"該資料包所用的協議。\n"
"特殊協議 <tt>RPC</tt> 用於 RPC 服務。<p>"

#. TRANSLATORS: general help for Custom Rules 4/5
#. TRANSLATORS: help for Custom Rules - Adding new rule 3/4
#: src/include/firewall/helps.rb:242 src/include/firewall/helps.rb:269
msgid ""
"<p><b>Destination Port</b><br>\n"
"Port name, port number or range of ports that are allowed to be\n"
"accessed, e.g., <tt>smtp</tt> or <tt>25</tt> or <tt>100:110</tt>.\n"
"In case of <tt>RPC</tt> protocol, use the RPC service name.\n"
"This entry is optional.</p>"
msgstr ""
"<p><b>目標埠</b><br>\n"
"允許訪問的埠名稱、埠號或埠範圍，例如\n"
"<tt>smtp</tt>或<tt>25</tt>或<tt>100:110</tt>。\n"
"若是<tt>RPC</tt>協議，請使用 RPC 服務名稱。\n"
"此項可選。<p>"

#. TRANSLATORS: general help for Custom Rules 5/5
#. TRANSLATORS: help for Custom Rules - Adding new rule 4/4
#: src/include/firewall/helps.rb:250 src/include/firewall/helps.rb:277
msgid ""
"<p><b>Source Port</b><br>\n"
"Port name, port number or range of ports where the packet\n"
"originates from. This entry is optional.</p>"
msgstr ""
"<p><b>來源埠</b><br>\n"
"資料包源自的埠名稱、埠號或埠範圍。\n"
"此項可選。<p>"

#: src/include/firewall/helps.rb:289
msgid "FIXME: Help for '%1' is missing!"
msgstr "修我吧：%1 的幫助丟失了！"

#. TRANSLATORS: Frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:87
msgid "Firewall Interfaces"
msgstr "防火牆介面"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:95
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:97
msgid "Interface or String"
msgstr "介面或字元串"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:99
msgid "Configured In"
msgstr "配置於"

#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:108
msgid "&Change..."
msgstr "修改(&C)..."

#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:114
msgid "C&ustom..."
msgstr "自定義(&U)..."

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:128
msgid "Zone for Network Interface"
msgstr "網路介面區域"

#. TRANSLATORS: select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:140
msgid "&Interface Zone"
msgstr "介面區域(&I)"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:182
msgid "Additional Interface Settings for Zones"
msgstr "區域的額外介面設定"

#. TRANSLATORS: check box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:224
msgid "&Masquerade Networks"
msgstr "偽裝網路(&M)"

#. TRANSLATORS: combo box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:267
msgid "All&owed Services for Selected Zone"
msgstr "所選區域允許的服務(&O)"

#. items handled by replacepoint
#. TRANSLATORS: combo box
#. TRANSLATORS: select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:280
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:865
msgid "&Service to Allow"
msgstr "要允許的服務(&S)"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:288
msgid "Allowed Service"
msgstr "允許的服務"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:290
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. TRANSLATORS: check box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:300
msgid "&Protect Firewall from Internal Zone"
msgstr "從內部區域保護防火牆(&P)"

#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:322
msgid "A&dvanced..."
msgstr "高階(&D)..."

#. TRANSLATORS: combo box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:339
msgid "Expert Rules Services for Selected Zone"
msgstr "所選區域的專家規則服務"

#. TRANSLATORS: table header item
#. TRANSLATORS: table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:349
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:509
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1056
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1405
msgid "Source Network"
msgstr "來源網路"

#. TRANSLATORS: table header item
#. TRANSLATORS: table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:351
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:511
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1057
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1131
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1407
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:353
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1058
msgid "Destination Port"
msgstr "目標埠"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:355
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1059
msgid "Source Port"
msgstr "來源埠"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:386
msgid "Additional Allowed Ports"
msgstr "額外允許的埠"

#. TRANSLATORS: label, %1 is a zone name like "External Zone"
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:392
msgid "Settings for Zone: %1"
msgstr "區域設定：%1"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:395
msgid "&TCP Ports"
msgstr "&TCP 埠"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:397
msgid "&UDP Ports"
msgstr "&UDP 埠"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:399
msgid "&RPC Ports"
msgstr "&RPC 埠"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:404
msgid "&IP Protocols"
msgstr "&IP 協議"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:503
msgid "Redirect Requests to Masqueraded IP"
msgstr "將請求重定向到偽裝的 IP"

#. TRANSLATORS: table header item, Req. == Requested
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item, Req.=Requested
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:513
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1409
msgid "Req. IP"
msgstr "請求的 IP"

#. TRANSLATORS: table header item, Req. == Requested
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item, Req.=Requested
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:515
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1411
msgid "Req. Port"
msgstr "請求的埠"

#. TRANSLATORS: table header item, Redir. == Redirect
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item, Redir.=Redirect
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:518
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1413
msgid "Redir. to IP"
msgstr "重定向到 IP"

#. TRANSLATORS: table header item, Redir. == Redirect
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item, Redir.=Redirect
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:520
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1415
msgid "Redir. to Port"
msgstr "重定向到埠"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:546
msgid "Add Masqueraded Redirect Rule"
msgstr "添加偽裝重定向規則"

#. TRANSLATORS: section title in popup window
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:550
msgid "Redirect Matching Rule:"
msgstr "重定向匹配規則："

#. TRANSLATORS: editable select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:557
msgid "&Source Network"
msgstr "來源網路(&S)"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:564
msgid "Re&quested IP (Optional)"
msgstr "請求的 IP(可選)(&Q)"

#. TRANSLATORS: select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:573
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1092
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1980
msgid "&Protocol"
msgstr "協議(&P)"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:580
msgid "R&equested Port"
msgstr "請求的埠(&E)"

#. TRANSLATORS: section title in popup window
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:586
msgid "Redirection:"
msgstr "重定向："

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:592
msgid "Re&direct to Masqueraded IP"
msgstr "重定向到偽裝的 IP(&D)"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:599
msgid "&Redirect to Port (Optional)"
msgstr "重定向到埠(可選)(&R)"

#. TRANSLATORS: select box item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:831
msgid "Log All"
msgstr "全部記錄"

#. TRANSLATORS: select box item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:833
msgid "Log Only Critical"
msgstr "僅記錄關鍵資訊"

#. TRANSLATORS: select box item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:835
msgid "Do Not Log Any"
msgstr "不記錄任何資訊"

#. TRANSLATORS: select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:846
msgid "&Logging Accepted Packets"
msgstr "記錄接受的資料包(&L)"

#. TRANSLATORS: select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:854
msgid "L&ogging Not Accepted Packets"
msgstr "記錄未接受的資料包(&O)"

#. Only for Expert configuration
#.
#. term BroadcastConfigurationExpert () {
#. term dialog = `Frame (
#. _("Broadcast Configuration"),
#. `VBox (
#. `RadioButtonGroup (`id("broadcast_configuration"),
#. `VBox (
#. `Left ( `RadioButton (`id("drop_incoming"), _("Drop Incoming Broadcast")) ),
#. `Left( `RadioButton (`id("allow_incoming"), _("Allow Incoming Broadcast")) )
#. )
#. ),
#. `HBox (
#. `HWeight( 4,
#. `Empty()
#. ),
#. `HWeight( 50,
#. `MultiSelectionBox (`id("accept_broadcast_packets"),
#. _("Firewall Zones Allowing Broadcast Packets"),
#. GetZonesListedItems()
#. )
#. )
#. ),
#. `Left (
#. `CheckBox (`id("dropped_packets"), _("Log Not Accepted Broadcast Packets"))
#. )
#. )
#. );
#.
#. return dialog;
#. }
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:899
msgid "Broadcast Configuration"
msgstr "廣播配置"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:908
msgid "Accepting the Broadcast Reply"
msgstr "正在接受廣播迴應"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:911
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:601
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1084
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1129
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1176
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:911
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:911
msgid "Accepted from Network"
msgstr "從網路接受的"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:916
msgid "&Add..."
msgstr "添加(&A)..."

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:917
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#. Only for Expert configuration
#.
#. term HierarchicalTokenBucket () {
#. term dialog = `Frame (
#. _("Hierarchical Token Bucket"),
#. `VBox (
#. `Left ( `Label (_("Adjust upstream limit for selected interface")) ),
#. `HBox (
#. `HWeight ( 3,
#. `ComboBox (`id("htb_interface"), _("Interface"), [
#. // FIXME: fake items
#. `item(`id(1), "RTL-8139 / eth-aa-bb-cc-dd-ee"),
#. `item(`id(1), "Askey 815C / modem0")
#. ])
#. ),
#. `HWeight ( 1,
#. `InputField (`id("htb_unit"), `opt(`hsquash), _("kbit/sec."))
#. )
#. )
#. )
#. );
#.
#. return dialog;
#. }
#. Only for Expert configuration
#.
#. term AdvancedSecuritySettings () {
#. term dialog = `Frame (
#. _("Advanced Security Settings"),
#. `VBox (
#. `Left( `ComboBox (`id("disallowed_packets"), _("Disallowed Packets"), [
#. `item(`id("drop"), _("Drop")),
#. `item(`id("drop"), _("Reject"))
#. ])),
#. `Left ( `CheckBox (`id("block_new_connections"), _("Block New Connections from This Host")) ),
#. `Left ( `CheckBox (`id("allow_ping"), _("Allow to Ping This Host")) ),
#. `Left ( `CheckBox (`id("allow_traceroute"), _("Allow Traceroute through This Host")) )
#. )
#. );
#.
#. return dialog;
#. }
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:971
msgid "IPsec Support"
msgstr "IPsec 支援"

#. TRANSLATORS: check box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:974
msgid "&Enabled"
msgstr "已啟用(&E)"

#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:977
msgid "&Details..."
msgstr "細節(&D)..."

#. TRANSLATORS: select box item, trust IPsec packet the same as the origin of the packet
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:990
msgid "Same Zone as Original Source Network"
msgstr "與原始來源網路相同的區域"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:996
msgid "IPsec Zone"
msgstr "IPsec 區域"

#. TRANSLATORS: select box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1003
msgid "&Trust IPsec As"
msgstr "信任 IPsec 為(&T)"

#. Only for Expert configuration
#.
#. term IPv6Support () {
#. term dialog = `Frame (
#. _("IPv6 Support"),
#. `VBox (
#. `Label ("H I C   S U N T   L E O N E S")
#. )
#. );
#.
#. return dialog;
#. }
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1041
msgid "Custom Allowed Rules"
msgstr "自定義允許規則"

#. TRANSLATORS: combo box
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1048
msgid "Firewall &Zone"
msgstr "防火牆區域(&Z)"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1060
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1082
msgid "Add New Allowing Rule"
msgstr "加入新允許規則"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1087
msgid "Source &Network"
msgstr "來源網路(&N)"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1106
msgid "&Destination Port (Optional)"
msgstr "目的埠(可選)(&D)"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1111
msgid "&Source Port (Optional)"
msgstr "來源埠(可選)(&S)"

#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1116
msgid "Additional &Options (Optional)"
msgstr "附加選項(可選)(&O)"

#. TRANSLATORS: informative label in dialog
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1144
msgid "Creating summary..."
msgstr "正在創建摘要..."

#. TRANSLATORS: check box in summary dialog
#: src/include/firewall/subdialogs.rb:1147
msgid "&Show Details"
msgstr "顯示細節(&S)"

#. TRANSLATORS: Summary item label
#: src/include/firewall/summary.rb:53
msgid "TCP Ports"
msgstr "TCP 埠"

#. TRANSLATORS: Summary item label
#: src/include/firewall/summary.rb:55
msgid "UDP Ports"
msgstr "UDP 埠"

#. TRANSLATORS: Summary item label
#: src/include/firewall/summary.rb:57
msgid "RPC Services"
msgstr "RPC 服務"

#. TRANSLATORS: Summary item label
#: src/include/firewall/summary.rb:59
msgid "IP Protocols"
msgstr "IP 協議"

#. TRANSLATORS: Summary item label
#: src/include/firewall/summary.rb:61
msgid "Broadcast Ports"
msgstr "廣播埠"

#. (NetworkService::IsManaged() ?
#. // TRANSLATORS: an informative text, text presented in HTML - newlines are not needed
#. _("All network interfaces handled by NetworkManager and all other unassigned interfaces will be assigned to this zone.")
#. :
#. TRANSLATORS: an informative text, text presented in HTML - newlines are not needed
#: src/include/firewall/summary.rb:107
msgid "Any unassigned interface will be assigned to this zone."
msgstr "任何未指派的介面都將被指派到此區域。"

#. TRANSLATORS: informative text
#: src/include/firewall/summary.rb:114
msgid "Currently supported only in external zone."
msgstr "目前僅在外部區域中支援。"

#. TRANSLATORS: informative text
#: src/include/firewall/summary.rb:121
msgid "Unknown network interface."
msgstr "未知網路介面。"

#. TRANSLATORS: informative text
#: src/include/firewall/summary.rb:198
msgid "No interfaces assigned to this zone."
msgstr "未向該區域指派任何介面。"

#. TRANSLATORS: CommandLine summary header
#. TRANSLATORS: UI summary header
#: src/include/firewall/summary.rb:349 src/include/firewall/summary.rb:351
msgid "Open Services, Ports, and Protocols"
msgstr "開啟服務、埠與協議"

#. TRANSLATORS: informative text
#: src/include/firewall/summary.rb:362
msgid "Internal zone is unprotected.  All ports are open."
msgstr "內部區域未受保護。全部埠都是開啟的。"

#. TRANSLATORS: informative text
#: src/include/firewall/summary.rb:431
msgid "Zone has no open ports."
msgstr "區域沒有開啟的埠。"

#: src/include/firewall/summary.rb:473
msgid "%1 custom rules are defined"
msgstr "定義了 %1 個自定義規則"

#: src/include/firewall/summary.rb:486
msgid "Network: <i>%1</i>, Protocol: <i>%2</i>, Destination port: <i>%3</i>, Source port: <i>%4</i>, Options: <i>%5</i>"
msgstr "網路：<i>%1</i>，協議：<i>%2</i>，目標埠： <i>%3</i>，來源埠：<i>%4</i>，選項：<i>%5</i>"

#: src/include/firewall/summary.rb:489 src/include/firewall/summary.rb:492
#: src/include/firewall/summary.rb:499 src/include/firewall/summary.rb:504
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/include/firewall/summary.rb:507
msgid "None"
msgstr "無"

#. TRANSLATORS: CommandLine Summary header
#. TRANSLATORS: UI Summary header
#: src/include/firewall/summary.rb:547 src/include/firewall/summary.rb:549
msgid "Firewall Starting"
msgstr "防火牆啟動"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:563
msgid "<b>Enable</b> firewall automatic starting"
msgstr "<b>啟用</b>防火牆自動啟動"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:575
msgid "<b>Disable</b> firewall automatic starting"
msgstr "<b>禁用</b>防火牆自動啟動"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:592
msgid "Firewall starts after the configuration has been written"
msgstr "配置寫入後啟動防火牆"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:605
msgid "Firewall <b>starts</b> after the configuration has been written"
msgstr "配置寫入後<b>啟動</b>防火牆"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:622
msgid "Firewall <b>will be stopped</b> after the configuration has been written"
msgstr "配置寫入後將<b>停止</b>防火牆"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:637
msgid "Firewall will not start after the configuration has been written"
msgstr "配置寫入後不啟動防火牆"

#. TRANSLATORS: Summary text item
#. TRANSLATORS: Summary text item
#: src/include/firewall/summary.rb:659 src/include/firewall/summary.rb:661
msgid "Unassigned Interfaces"
msgstr "未指派的介面"

#. TRANSLATORS: Warning plain text in summary
#: src/include/firewall/summary.rb:690
msgid "No network traffic is permitted through these interfaces."
msgstr "網路流量不允許通過這些介面。"

#. Function starts Firewall services and sets firewall
#. to be started after exiting YaST
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:136
msgid "Starting firewall..."
msgstr "正在啟動防火墻..."

#. Function stops Firewall services and sets firewall
#. to be stopped after exiting YaST
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:147
msgid "Stopping firewall..."
msgstr "正在停止防火墻..."

#. TRANSLATORS: table item, connected with firewall zone of interface
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:184
msgid "No zone assigned"
msgstr "未指派任何區域"

#. TRANSLATORS: table item, "User defined string" instead of Device_name
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:224
msgid "Custom string"
msgstr "自定義字元串"

#. interface could be unassigned
#. TRANSLATORAS: selection box item, connected with firewall zone of interface
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:288
msgid "No Zone Assigned"
msgstr "未指派任何區域"

#. TRANSLATORS: error message, %1 stands for the port number
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:487
msgid "Port number %1 is invalid."
msgstr "埠號 %1 無效。"

#. TRANSLATORS: error message, %1 stands for the port number,
#. %2 stands for, e.g., port range, where the wrong port definition %1 was found
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:492
msgid "Port number %1 in definition %2 is invalid."
msgstr "定義 %2 中的埠號 %1 無效。"

#. TRANSLATORS: popup headline
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:500
msgid "Invalid Port Definition"
msgstr "無效的埠定義"

#. TRANSLATORS: popup message, %1 stands for the maximal port number
#. that is possible to use in port-range
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:506
msgid "The port number must be in the interval from 1 to %1 (inclusive)."
msgstr "該埠號必須位於 1 到 %1(含) 的區間內。"

#. TRANSLATORS: popup headline
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:584
msgid "Invalid Port Range Definition"
msgstr "無效的埠範圍定義"

#. TRANSLATORS: popup message, %1 is a port-range defined by user
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:587
msgid ""
"Port range %1 is invalid.\n"
"It must be defined as the min_port_number:max_port_number and\n"
"max_port_number must be bigger than min_port_number."
msgstr ""
"埠範圍 %1 無效。\n"
"埠範圍必須定義為最小埠號:最大埠號，\n"
"且最大埠號必須大於最小埠號。"

#. TRANSLATORS: popup headline
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:604
msgid "Unknown Port Name"
msgstr "未知埠名"

#. TRANSLATORS: popup message, %1 is a port-name
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:607
msgid ""
"Port name %1 is unknown in your current system.\n"
"It probably would not work.\n"
"Really use this port?\n"
msgstr ""
"埠名 %1 對您目前的系統未知。\n"
"它很可能用不了。\n"
"真的使用此埠嗎？\n"

#. TRANSLATORS: popup headline
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:636
msgid "Invalid Additional Service Definition"
msgstr "無效的額外服務定義"

#. TRANSLATORS: popup message, %1 stands for the wrong settings (might be quite long)
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:639
msgid ""
"It appears that the additional service settings\n"
"%1\n"
"are wrong. Entries should be separated by spaces instead of commas,\n"
"which are not allowed.\n"
"Really use the current settings?"
msgstr ""
"額外服務設定 %1 似乎是錯的。 \n"
"應以空格而不是逗號分隔項，後者是不允許的。\n"
"真的使用當前設定嗎？"

#. :
#. `Left(`Label("FIXME: missing functionality for expert configuration"))
#. )
#. (!IsThisExpertConfiguration() ?
#. TRANSLATORS: informative label
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1035
msgid "Masquerading needs at least one external interface and one other interface."
msgstr "偽裝至少需要一個外部介面與另一個介面。"

#. TRANSLATORS: popup message
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1056
msgid "This entry must be completed."
msgstr "必須完成此項。"

#. TRANSLATORS: popup message, right port definition is two lines below this message
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1080
msgid "Wrong port definition."
msgstr "錯誤的埠定義。"

#. TRANSLATORS: popup error message
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1107
msgid ""
"Wrong port definition.\n"
"No port number found for this port name.\n"
"Use the port number instead of the port name.\n"
msgstr ""
"錯誤的埠定義。\n"
"未找到與此埠名對應的埠號。\n"
"請使用埠號而不是埠名。\n"

#. TRANSLATORS: popup message, right definition is two lines below this message
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1136
msgid "Invalid IP definition."
msgstr "無效的 IP 定義。"

#. TRANSLATORS: check box
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1463
msgid "&Log Not Accepted Broadcast Packets"
msgstr "記錄未接受的廣播資料包(&L)"

#. TRANSLATORS: popup question
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1524
msgid ""
"Firewall automatic starting has been disabled\n"
"but firewall is currently running.\n"
"\n"
"Stop the firewall after the new configuration has been written?\n"
msgstr ""
"防火牆自動啟動已被禁用\n"
"但防火牆現在正在運行。\n"
"\n"
"在寫入新配置後停止防火牆嗎？\n"

#. network is mandatory
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1703
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1910
msgid "Invalid network definition '%1'"
msgstr "無效的網路定義 '%1'"

#. destination port is optional
#. source port is optional
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1721
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1752
msgid "Invalid port range '%1'"
msgstr "無效的埠範圍 '%1'"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1733
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1764
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1924
msgid "Invalid port name or number '%1'"
msgstr "無效的埠名或埠號 '%1'"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1827
msgid "All services using UDP"
msgstr "全部使用 UDP 的服務"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1829
msgid "All services using TCP"
msgstr "全部使用 TCP 的服務"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1831
msgid "Samba browsing"
msgstr "Samba 瀏覽"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1833
msgid "SLP browsing"
msgstr "SLP 瀏覽"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1845
msgid "All networks"
msgstr "全部網路"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1847
msgid "Subnet: %1"
msgstr "子網：%1"

#. hard-coded default
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1952
msgid "&Zone"
msgstr "區域(&Z)"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1956
msgid "&Network"
msgstr "網路(&N)"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1963
msgid "&Service"
msgstr "服務(&S)"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1969
msgid "User-defined service"
msgstr "使用者定義的服務"

#: src/include/firewall/uifunctions.rb:1994
msgid "Po&rt"
msgstr "埠(&R)"

#. redraw table
#: src/include/firewall/uifunctions.rb:2089
msgid "Select an item to delete."
msgstr "選擇要刪除的項。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:55
msgid "Firewall configuration"
msgstr "防火墻設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:64
msgid "Start-up settings"
msgstr "啟動設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:70
msgid "Known firewall zones"
msgstr "已知防火牆區域"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:78
msgid "Network interfaces configuration"
msgstr "網路介面配置"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:89
msgid "Allowed services, ports, and protocols"
msgstr "允許的服務、埠與協議"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:102
msgid "Broadcast packet settings"
msgstr "廣播資料包設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:110
msgid "Masquerading settings"
msgstr "偽裝設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:116
msgid "Redirect requests to masqueraded IP"
msgstr "將請求重定向到偽裝的 IP"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:124
msgid "Logging settings"
msgstr "日誌記錄設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:133
msgid "Firewall configuration summary"
msgstr "防火牆配置摘要"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:141
msgid "Enables firewall"
msgstr "啟用防火牆"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:147
msgid "Disables firewall"
msgstr "禁用防火牆"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:154
msgid "Show current settings"
msgstr "顯示當前設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:158
msgid "Start firewall in the boot process"
msgstr "在引導過程中啟動防火牆"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:164
msgid "Start firewall manually"
msgstr "手動啟動防火牆"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:170
msgid "List configured entries"
msgstr "列出已經配置項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:177
msgid "Zone short name"
msgstr "區域簡稱"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:181
msgid "Add a new record"
msgstr "添加新記錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:185
msgid "Remove a record"
msgstr "刪除記錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:190
msgid "Network interface configuration name"
msgstr "網路介面配置名稱"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:197
msgid "Logging accepted packets (all|crit|none)"
msgstr "記錄接受的資料包 (all|crit|none)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:204
msgid "Logging not accepted packets (all|crit|none)"
msgstr "記錄未接受的資料包 (all|crit|none)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:211
msgid "Logging broadcast packets (yes|no)"
msgstr "記錄廣播資料包 (yes|no)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:217
msgid "Set value"
msgstr "設定值"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:222
msgid "Port name or number; comma-separate multiple ports"
msgstr "埠名或埠號；逗號分隔的多個埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:229
msgid "Known firewall service; comma-separate multiple services"
msgstr "已知防火牆服務；逗號分隔的多個服務"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:236
msgid "TCP port name or number; comma-separate multiple ports"
msgstr "TCP 埠名或埠號；逗號分隔的多個埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:243
msgid "UDP port name or number; comma-separate multiple ports"
msgstr "UDP 埠名或埠號；逗號分隔的多個埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:250
msgid "RPC port name; comma-separate multiple ports"
msgstr "RPC 埠名；逗號分隔的多個埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:257
msgid "IP protocol name; comma-separate multiple protocols"
msgstr "IP 協議名；逗號分隔的多個協議"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:264
msgid "Set zone protection (yes|no)"
msgstr "設定區域保護 (yes|no)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:270
msgid "Detailed information"
msgstr "詳細資訊"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:274
msgid "Enable option"
msgstr "啟用選項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:278
msgid "Disable option"
msgstr "禁用選項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:283
msgid "Source network, such as 0/0 or 145.12.35.0/255.255.255.0"
msgstr "來源網路，例如 0/0 或 145.12.35.0/255.255.255.0"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:290
msgid "Protocol (tcp|udp)"
msgstr "協議 (tcp|udp)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:295
msgid "Requested external IP (optional)"
msgstr "請求的外部 IP(可選)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:302
msgid "Requested port name or number"
msgstr "請求的埠名或埠號"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:309
msgid "Redirect to internal IP"
msgstr "重定向到內部 IP"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:316
msgid "Redirect to port on internal IP (optional)"
msgstr "重定向到內部 IP 上的埠(可選)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:323
msgid "Record number"
msgstr "記錄編號"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:327
msgid "Use port names instead of port numbers"
msgstr "使用埠名而不是埠號"

#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is a firewall zone shortcut
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:401
msgid "Unknown zone %1."
msgstr "未知區域 %1。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#. TRANSLATORS: CommandLine error, %1 is needed parameter name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:414
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:616
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:623
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:655
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:662
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:915
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:927
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1442
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1517
msgid "Parameter %1 must be set."
msgstr "必須設定參數 %1。"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:425
msgid "Listing Known Firewall Zones:"
msgstr "正在列出已知防火牆區域："

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:440
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷鍵"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:442
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:775
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:895
msgid "Zone Name"
msgstr "區域名"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:487
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:502
msgid "Only one parameter is allowed."
msgstr "僅允許一個參數。"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#. TRANSLATORS: CommandLine header
#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:506
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:515
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:524
msgid "Start-Up:"
msgstr "啟動："

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:509
msgid "Enabling firewall in the boot process..."
msgstr "正在引導過程中啟用防火牆..."

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:518
msgid "Removing firewall from the boot process..."
msgstr "正在從引導過程中移除防火牆..."

#. TRANSLATORS: CommandLine informative text
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:528
msgid "Firewall is enabled in the boot process"
msgstr "防火牆已在引導過程中啟用"

#. TRANSLATORS: CommandLine informative text
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:531
msgid "Firewall needs manual starting"
msgstr "防火牆需要手動啟動"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:564
msgid "Network Interfaces in Firewall Zones:"
msgstr "防火牆區域中的網路介面："

#. TRANSLATORS: CommandLine table item (unknown/special string/interface)
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:583
msgid "Special firewall string"
msgstr "特殊防火牆字元串"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:603
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:605
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名"

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information, %1 is the special string, %2 is the zone name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:632
msgid "Adding special string %1 into zone %2..."
msgstr "正在將特殊字元串 %1 添加到區域 %2 中..."

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information, %1 is the network interface name, %2 is the zone name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:642
msgid "Adding interface %1 into zone %2..."
msgstr "正在將介面 %1 添加到區域 %2 中..."

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information, %1 is the special string, %2 is the zone name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:671
msgid "Removing special string %1 from zone %2..."
msgstr "正在將特殊字元串 %1 從區域 %2 中移除..."

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information, %1 is the network interface name, %2 is the zone name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:681
msgid "Removing interface %1 from zone %2..."
msgstr "正在將介面 %1 從區域 %2 中移除..."

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:702
msgid "Log all"
msgstr "全部記錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:704
msgid "Log only critical"
msgstr "僅記錄關鍵資訊"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:706
msgid "Do not log any"
msgstr "不記錄任何資訊"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:716
msgid "Global Logging Settings:"
msgstr "全局日誌記錄設定："

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:724
msgid "Rule Type"
msgstr "規則類型"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:726
msgid "Value"
msgstr "值"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:732
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:738
msgid "Not accepted"
msgstr "未接受"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:750
msgid "Logging Broadcast Packets:"
msgstr "記錄廣播資料包："

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:763
msgid "Logging enabled"
msgstr "日誌記錄已啟用"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:765
msgid "Logging disabled"
msgstr "日誌記錄已禁用"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:773
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:893
msgid "Short"
msgstr "短"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:777
msgid "Logging Status"
msgstr "日誌記錄狀態"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is an option value, %2 is an option name
#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is an option value, %2 is an option name
#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is an option value, %2 is an option name
#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is an option value, %2 is an option name
#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is an option value, %2 is an option name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:794
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:809
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:838
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1262
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1468
msgid "Value %1 is not allowed for option %2."
msgstr "選項 %2 不允許值 %1。"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:878
msgid "Allowed Broadcast Ports:"
msgstr "允許的廣播埠："

#. TRANSLATORS: CommandLine header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:897
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1133
msgid "Port"
msgstr "埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:908
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1304
msgid "Only one action command is allowed here."
msgstr "這裡僅允許一個動作命令。"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:974
msgid "Defined Firewall Services:"
msgstr "已定義的防火牆服務："

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:985
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1403
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:987
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1088
msgid "Service Name"
msgstr "服務名稱"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1009
msgid "TCP port"
msgstr "TCP 埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1011
msgid "UDP port"
msgstr "UDP 埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1013
msgid "RPC port"
msgstr "RPC 埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1015
msgid "IP protocol"
msgstr "IP 協議"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1021
msgid "Allowed Services in Zones:"
msgstr "區域中允許的服務："

#. TRANSLATORS: CommandLine table item (all firewall services are allowed in this zone)
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1034
msgid "All services"
msgstr "全部服務"

#. TRANSLATORS: CommandLine table item (this zone is not protected at all)
#. TRANSLATORS: CommandLine table item (this zone is not protected at all)
#. TRANSLATORS: CommandLine table item (this zone is not protected at all)
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1037
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1114
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1163
msgid "Entire zone unprotected"
msgstr "整個區域不受保護"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1086
msgid "Service ID"
msgstr "服務 ID"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1098
msgid "Additional Allowed Ports:"
msgstr "額外允許的埠："

#. TRANSLATORS: CommandLine table item (all ports are allowed in this zone)
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1111
msgid "All ports"
msgstr "全部埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1145
msgid "Allowed Additional IP Protocols in Zones:"
msgstr "區域中允許的額外 IP 協議："

#. TRANSLATORS: CommandLine table item (all protocols are allowed in this zone)
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1160
msgid "All IP protocols"
msgstr "全部 IP 協議"

#. TRANSLATORS: CommandLine table header item
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1178
msgid "IP Protocol"
msgstr "IP 協議"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is a service id
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1199
msgid "Unknown service %1."
msgstr "未知服務 %1。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1272
msgid "Protection can only be set for internal zones."
msgstr "僅能為內部區域設定保護。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is a list of possible entries (without translation)
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1333
msgid "At least one of %1 must be set."
msgstr "至少必須設定一個 %1。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is a list of possible action commands
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1348
msgid "At least one action command from %1 must be set."
msgstr "必須設定至少一個來自 %1 的動作命令。"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1365
msgid "Redirect Requests to Masqueraded IP:"
msgstr "將請求重定向到偽裝的 IP："

#. TRANSLATORS: CommandLine error message, %1 is a port name
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1491
msgid "Unknown port name %1."
msgstr "未知埠名 %1。"

#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1541
msgid "Masquerading Settings:"
msgstr "偽裝設定："

#. TRANSLATORS: CommandLine informative text, %1 is "enabled" or "disabled"
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1547
msgid "Masquerading is %1"
msgstr "偽裝為 %1"

#. TRANSLATORS: CommandLine masquerade status
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1550
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#. TRANSLATORS: CommandLine masquerade status
#: src/modules/SuSEFirewallCMDLine.rb:1552
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#~ msgid "Re&quested IP"
#~ msgstr "請求的 IP(&Q)"

#~ msgid ""
#~ "Invalid network definition '%1'.\n"
#~ "Network can be defined as an IP or IP with slash and netmask.\n"
#~ "\n"
#~ "For instance: 192.168.0.1\n"
#~ "or 192.168.0.0/20\n"
#~ "or 192.168.0.0/255.255.255.0\n"
#~ "or 0/0"
#~ msgstr ""
#~ "無效網路定義 '%1'。\n"
#~ "可以通過 IP 或 IP 斜槓加網路掩碼定義網路。\n"
#~ "\n"
#~ "比如：192.168.0.1\n"
#~ "或 192.168.0.0/20\n"
#~ "或 192.168.0.0/255.255.255.0\n"
#~ "或 0/0"

